(深夜樹窿) 失眠嘅人，入嚟咩都傾下

如果你明明瞓落床但一直都瞓唔著
如果你個腦一直不停諗野諗到瞓唔著
瞓唔著又眼光光唔知做咩
簡單講可能有幾個原因
1. 睡眠環境：會唔會太嘈或微小聲音影響咗你、或者光線，張床唔岩瞓、間房太熱太凍
2. 最近生活上遇到困難壓力 或 情緒受到唔同情況困擾
3. 飲得太多咖啡因
4. 病：咳

其實最主要都係生活壓力或情緒影響造成，其次先係環境

如果真係因為近日既事或其他事而唔開心瞓唔到，都可以入黎傾下計

CD-ROM 或 想Group傾都可以

唔洗擔心我係五毛
個ac係連仔比我希望大家相信

好想呢單野快D解決
咁樣大家都好辛苦

我無野講

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

係
我估好多人都預計唔到呢件事上面竟然持續咗咁多
我個人覺得已經唔可以用以前個套標準去量度同估計
之後點樣發展已經無人可以估到
但無論點都好
我地每個人都要留意住自己情緒 同身邊既人情緒
如果意識到自己開始頂唔順 受唔住最近既事而影響心情
就要真係離開一下 等自己平伏下先

仲有幾日就失業啦⋯⋯
呢份工其實係我由細到大嘅夢想黎
而且得來不易
對於一個岩岩岀黎社會冇耐
而學歷又低嘅我黎講
份人工真係好高，好吸引
但可惜
夢想同現實係兩回事黎
估唔到真係做落嗰時
原來係好辛苦，好惡做
成日都唔知做咗啲咩⋯⋯

我曾經都掙扎過
究竟辭唔辭職好

一辭，我之前嘅努力同辛苦就白費曬
亦都知岀到黎社會
又要重新開始黎過
人工唔會再有咁高

但唔辭，我又做得好辛苦
每一日都好大壓力
每一日都喺度迫自己去接受
就連好好地瞓一教都唔得
放假，都好似唔係放假咁
永遠都有種無形嘅壓力喺度

我嘗試過迫自己去做
不過到最後，我都係頂唔住
我都係決定咗辭職
依家嘅我，又要重新喺社會開始過

利申:呻下

巴打，身體最緊要
份工令你咁辛苦同大壓力
就算比你達到夢想同收入高
你都唔會滿足同開心
每樣野都需要取捨，最起碼你試過同努力過
你岩岩出黎做野 仲有大把時間同機會你去試
話唔定下一份工就係你份理想工作

多謝你啊巴打

不過要提醒你
相信你都係裸辭，裸辭其實都係承受另一種壓力
可能屋企人會介意你 可能你自己又會心急
種種壓力都會出現
但你記住，工 一定會搵到，既然你咁叻仔搵到之前個份
相信你能力唔差 只係時間問題
所以等工期間 唔好頹 好好利用時間充實同休息

請問可以聽日傾嗎？
有野想揾人傾，身邊朋友壓力都大，
also覺得訓教好重要
雖然失眠，都想俾多次機會自己訓得着
以前一兩分鐘就訓着
自從。。 。就好易失眠
所以唔深夜傾，ok?
sorry for 1999